講左4個月有多!!上班日早上抗爭可以開始未???

唔想再有手足生命垂危

簡單嚟講
輪更就係要班狗出嚟
佢一出嚟商場/街鋪就會落閘
借班狗嚟攬炒經濟

唔洗衝唔洗守唔洗打
如果冇狗
就做自己野，人多就會冇位企出馬路
黨鐵就會怕死 早收關站

咁班狗仲出唔出嚟好？🤤

有狗就入商場/附近各自行街
啲狗走左就出翻嚟
做真真正正Be water！🤤

記住我地係可以日日玩🤤

我要討回真相

眾籌重金求停車場事發片段

聽朝5點18區開花 ”千祈唔好“

推

留名

[理性分析] 入黎話你知點解運動會膠著+最近和、勇都少左人參與突發行動

?

push

唉

革命3.0 每日5:30落街飲早茶 之後晨操

想搞得成既話自己出文宣搞大佢plz